淋早洩：我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。

行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報講述事件始末，他指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，要訂目條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢地暫存我咃啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以對付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

做
咪攬住個殻做ceo囉

有做就好

做雞定做鴨

暫時

600萬 吹到咁大

6萬就差唔多

自己都戴頭盔

暫時

挑機

自己都知暫時

明修棧道

早洩成日做數都唔係第一日先知

食屎啦林早逝

hkg+做左咩野令到佢收信無人想知

佢搞唔好個app就唔會再上高登

依家人走左 講咩都無用

無估到咪因爲你柒囉屌

屌你老母林早舜
臭西高登快撚啲執柒佢

人地cache 你個網都係你個爛鬼server廢啫

咁撚串 睇佢幾時收檔

600萬? 你下面啲人數有晒全宇宙添啦

屌柒佢

WFC

係指admin del左嘅post hkg+仲keep住

堂堂"CEO" view都讀撚錯
食撚屎啦林早狗
祝你全家平平安安呀

林小孩 伯母好忙